點睇阿古路個新頭

又幾型仔 今晚最少入2球

等俾49000大炒啦